====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notons que les questions durables dépassent l ' échelle de la petite couronne  : biodiversité , transports , agriculture , inondabilité , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

